乜咁樣著好撚型？

宜家啲潮流真係唔撚識
咁樣淨係覺得寒酸兼核突
啲玩具撚真係戇鳩鳩

仲要加對冠軍牌襪

型撚著乜都型

想奶

有咩問題？？

隻腳咁撚粗 仲要咁著真係好柒

請尊重，謝謝！

睇圖麻麻
靚仔著咩都覺得型

唔好用正常人嘅眼光睇玩具撚

你又知係玩具撚？先入為主？

隻腳幼返啲會幾好J
加埋着白襪拖鞋幾正，好想奶

佢係咪我唔知
我淨係知你係

想含住佢腳趾吮
奶濕晒佢對襪

你個名...

Ching 識玩

以前吊腳白襪會俾人笑
依家變左潮流

寒酸肥腳趾

街坊look有乜問題？
天氣凍，著對襪踢住拖，落街買飯盒好正常

點解唔著長褲

著襪著拖鞋個啲玩具撚真係當正自己係球星咁款